唔好再歧視大陸人啦。大陸人好撚過南亞人

南亞人成日搞事 。大陸人推動經濟

推

五毛確認